
                      Denzel Washington jugando con un conductor de Lyft? Nadie podría haber predicho esa opción de lanzamiento. Pero en The Equalizer 2, la primera secuela de la carrera de la estrella de 63 años, el actor se pone detrás del volante y recoge clientes en el área de Boston. Dios te ayude si lo cabreas. El personaje de Washington, Robert McCall, sigue siendo un agente retirado de operaciones especiales empeñado en igualar la escoria criminal que encuentra bajo su vigilancia. Su tapa la última vez fue un trabajo en Home Depot, pero el concierto de Lyft le da acceso a la peor de las personas. Edward Woodward, quien protagonizó la serie de los ochenta en la que se basa The Equalizer, nunca tuvo que recurrir a la justicia áspera y clasificada como Denzel. Probablemente estés pensando, ¿no es el dos veces ganador del Oscar golpeando debajo de su peso en una película de vigilantes? Sí. Pero nada atenúa su poder de estrella.
        
            